竟然無人講英甲球會貝利被踢出英格蘭聯賽系統

Two-time FA Cup winners Bury have been expelled from the Football League after 125 years of membership.

The news Bury fans had been dreading came after data analytics company C&N Sporting Risk pulled out of a deal to buy the club from owner Steve Dale, 90 minutes before Tuesday's revised 5pm deadline.

Bury, who were formed in 1885, were unable to fulfil their first five league fixtures of the season and are the first team to be expelled from the Football League since Maidstone United back in 1992.

League One will now comprise 23 teams for the remainder of the season and the number of relegation places will be reduced to three instead of four.

An EFL statement read: "The EFL Board met earlier this evening and, after a long and detailed discussion, determined that Bury FC's membership of the English Football League be withdrawn after the deadline passed at 5pm today (Tuesday, August 27) without a successful resolution.

"Despite repeated requests to its owner, Mr Dale, over a sustained period of time, the necessary evidence in respect of how the club would meet its financial commitments, has simply not been provided and, as a result, attentions turned to securing new ownership at the club.

"At its meeting on August 24, 2019, the board agreed a short extension to 5pm today (Tuesday, August 27) to enable Mr Dale and the club to explore the possibility of a proposed sale with C&N Sporting Risk Limited, with Mr Dale having accepted their offer. Following due diligence, C&N Sporting Risk Limited opted not to pursue its interest.

"Therefore, having fully considered all available options, including a number of late expressions of interest provided to the EFL, the EFL Board has unanimously determined with enormous regret that Bury's membership be withdrawn.

"The EFL Board had maintained that there could be no further suspensions to the fixture list and that these ongoing concerns and the integrity of the competition were a significant factor in the decision.

"Recent events have highlighted how decisions taken at Bury FC over the last few seasons have caused the club and individuals close to it significant financial distress and there are a number of matters which, in our view, will require further investigation.

"League One will now comprise of 23 clubs for the remainder of the campaign and relegation places in the division reduced to three, which will result in a full complement of 24 clubs in 2020/21. A discussion will take place with EFL clubs on the consequential impact in League Two when clubs next meet in September 2019.

Debbie Jevans CBE, EFL executive chair, said: "Today is undoubtedly one of the darkest days in the league's recent history. The EFL has worked determinedly and tirelessly to avoid this outcome and it is with a heavy heart that this situation has been forced upon us.

"The EFL has to place the integrity of our competitions at the heart of every decision we make, and we simply cannot allow this unacceptable situation to continue or countenance the prospect of postponing further fixtures.

"I understand this will be a deeply upsetting and devastating time for Bury's players, staff, supporters and the wider community. There is no doubt today's news will be felt across the entire football family.

"No one wanted to be in this position but following repeated missed deadlines, the suspension of five League fixtures, in addition to not receiving the evidence we required in regard to financial commitments and a possible takeover not materialising; the EFL Board has been forced to take the most difficult of decisions."

比條賤種支那狗戴偉浚踢過
衰能到咁

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

保頓都危危地, 延長左多兩個禮拜
再無人接手就踢埋

是能旦啦反正冇球迷

好少聽過一間球會窮到被人踢出聯賽

保頓係下一隊

黑腳

比戴狗黑死左

保頓冇幾耐之前仲路緊英超

好似都好耐下

得本土球迷囉
佢地英國鐘意支持返自己住個區嘅球隊

咪踢走保頓
未買夠佢對家

原來貝利今季係英乙升返上黎點知即刻就窮到破產直接收皮

笑死

貝利名宿支那浚唔出聲支持球會

話曬都成名地

名宿

而家變左狼隊名宿喇
轉頭黑埋狼隊歐霸出局

u23姐

有大陸人去過去地方都無好收場

關我撚事？

伯明翰

貝利直接落conference聯賽定直落最底層砍掉重練

係直頭踢出聯賽系統

砍掉重練居多
1992年Football League有Aldershot同Maidstone United收左皮
Aldershot重整做Aldershot Town,降5級聯賽
Maidstone United拎青年隊Maidstone Invicta番生,降7級聯賽
貝利肯定唔止落conference咁少啦, FC聯曼當年創會之後都係由第10級踢起

BREAKING: An international consortium has told Sky Sports News they have £7m in the bank to enable the sale of Bury FC & are pleading with the EFL to rescind their expulsion.

Bury個老細好撚癲

香港

43 of 51 businesses Steve Dale has been associated with have been liquidated yet he was allowed to take ownership @EFL.. how and why? You’ve failed bury, you’ve failed the community and you’ve failed football.

鏝城

貝利個case唔係成個英格蘭聯賽唔受佢玩咩？
佢應該要重申入紙申請返

狼隊-後備都無

只係EFL唔受佢玩, non-league實有位收留佢, 問題係唔知落幾多級

應該係踢出英超至乙 頭四級
但會唔會比佢由第五級踢就未知

Bolton唔知屌唔屌得住

支那狗黎

We are pleased to announce the sale of Bolton Wanderers to Football Ventures (Whites) Limited has been completed.

佢講緊有大陸人去過香港，所以香港無好收場

下一隊會唔會保頓

有白武士啦

佢呢個樣同大陸人有咩分別?只係佢有張身份證

好彩成功畀人收購到
可以留喺英甲

諗起之前嘅樸茨茅夫
09-10 嗰陣破撚咗產
五年內由足總盃冠軍一跌跌到落去英乙
好彩靠班fans頂住先唔使跌出聯賽
之後比迪士尼之前ge CEO收購左
宜家總算升返上去英甲

今年都幾難護級仲係負１１分